有冇人都鐘意聽迷幻搖滾

Melody's echo chamber - Some time alone, alone
覺得呢首太好聽
有冇類似嘅新迷幻搖滾推介？

Portishead

個feel好正 好似stone咗 又好似發緊夢咁

tynt
thud

Portishead 點計都trip hop/電 多過rock

其實trip hop係我最愛

個 umbrella 大到

佢哋仲會唔會出碟

Mac DeMarco - Chamber of reflection
重有呢首都好正 有人幫佢配落去重慶森林度

尤其個intro好靚

Multi Love - Unknown Mortal Orchestra

Nude - Radiohead

整多首
Shuggie - Foxygen
有啲懷舊音樂feel
聽落心情會有過山車既起伏

好掂啊ching

我以前好撚鐘意聽glory box

The Verve - Brainstorm Interlude

The Verve - Butterfly

Thud
估下係邊度既band

近年最鐘意既album之一
DIIV - Deceiver

呢套係咩漫畫？

謎幻樂團更鍾意

Foster the people

Thud係值得g持 DIIV正到不得了

king gizzard and the lizard wizard

tame impala

Shoegaze同postrock好多都好迷幻

另外有啲真係迷撚到
酸母寺

The Hopydrug Couple

Animal collective